想問727如果有人真係咁唔生性，主動去聊人開拖

你地會唔會阻止佢
正皮：會
腐皮：唔會

阻止利與弊
利
令到外間觀感好d
阻止真．暴徒去放火亂打人係正常人既做法
唔俾藉口人地真．保衛家園

弊
令到佢地孤立無援
真．割蓆分化

阻止唔等於割席
唔好撈埋一碟

我講得唔好
但會唔會出手阻止

我冇野講

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命

自推